[狂賀] 何君妖《願平安歸香港》影片已被封鎖

無法播放影片
這部影片含有Goomusic的版權內容，且對方已因版權因素封鎖這部影片。

#轉載我們是一群愛香港文化藝術工作者
《願平安歸香港》管弦樂團及合唱團版 MV
觀看次數：317,286次•2019年9月28日 1.1萬 3.7萬

#何君妖食屎狗

突然好想聽何妖開LIVE唱黎聽下

up上b站啦

咁都有三十萬views係咪全部翻牆黎睇

柒成咁

何妖一早整支那語版本咪好地地
依家傷透十三億大中華人民玻璃心

仲有一首，麻煩舉報